男友的尺寸

男友的尺寸 - 高慧然

《Fifty Shades of Grey》劇照(互聯網)

非洲一個OL，被前度男友分手後將對方憤而告上法庭，原因是對方尺寸太大。被他進出過之後，她身體某個部位從此變得空空蕩蕩，無論換多少個男友，都無法再填滿那個位置。

開庭那天，被告並未現身，所以法庭無法判斷被告的尺寸究竟算不算大。此一奇案未有判決。

很多女人自然生育好幾胎，到了後來，瓜熟蒂落，不用去醫院，孩子自然呱呱墮地。不知跟足月孩子的頭部相比，那個非洲男人的生殖器是不是更大一些？這是案中疑點。另一個疑點是，肌肉部位具有收縮能力，那個女人的肌肉是不是天生欠缺了這種能力？當然還有第三個疑點，真相究竟是她的前度太大，還是她後來遇到的男人都太小？

但所有的疑點都指向一個事實：「由奢入儉難」，曾經享用過最好的，那個女人再也不能安於平凡。她怒告的不是後來的男人，她怒告給過她最好的那一個，為甚麼要給她那麼好的體驗，而又突然停止？

這段新聞在社會版出現，本來令一向沉悶或沉重的版面充滿娛樂色彩，看了令人忍俊不禁。但是看着看着，我突然想起香港人，想起我們曾經在英治下享受過的一切，想到我們今日失去的一切。我好像明白了那個非洲女人的切膚之痛。英國人帶來了文明、法律、秩序、制度，然後他們突然走了，把香港人丟下。英國人就是香港人的前度了。香港人跟非洲女人一樣，希望前度明白她的痛苦。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

上一則
上一則
高材生！ (尊子)

下一則
下一則
死得冤枉 (古德明)

有庭開個下先好野

而家個非洲女人係話個ex搞到佢鬆曬，佢無話掛住個ex比過佢最好既性經驗wor
高慧然自己崇拜大賓周，覺得大到撐到女人鬆曬既賓周=好撚正者
事實上咁撚大條賓周根本就係個個女人受得起

*根本就唔係